有冇人睇緊明珠套"天凶之城"？

好似幾好睇

唔好睇,睇到最後會後悔晒左呢百幾分鐘

爛尾到震

真係好爛

佢到底係食左佢定帶走佢

明珠台隔有幾耐就播

就係真係唔知想點

好明顯導演想拍幾集 點知第一集拖得濟搞到負評如潮

真係有續集 好似今年上

寶里活咁

核彈

完全唔知up 乜， 好散同好似想做到好緊湊，但logic

呢套果時去戲院睇。。。
shit 中撚伏

係，第一集就收皮

好似係想做到英雄片，第一集先起頭、但太失敗

得男主角型仔

佢間屋好正

對住D咁勁都係拿槍。應該拿大炮

超級爛片

呢套野最後九唔搭八咁

中途睇
係未無出過幢樓

咩人會去中多次伏

我睇緊乜野 仲以為好好睇

最好睇係果段空戰

係independence day 1 後少見同外星人打空戰既片

主角威能控制番外星人？

好似果陣已經個個屌

完！！！

屌完左？

係

好撚精彩啊!!!

跟住續集講男主角變異形打返異形？

諗住岩岩開始戲肉就完左

男主角個腦控制番個外星人救女主角？跟住完？

次次播大家都有一樣既反應

呢一段我都同意 連independence day 2 都做唔返1果種好睇

套戲九成係用嚟洗黑錢

屌，呢套係乜鳩野黎嫁

屌你老母

好垃圾 係得個男主角睇得下

唔怪得屌 好垃圾

睇到隻眼好撚痛

2直頭垃圾，浪費哂

剩係總統搵番老機師渣f18反擊呢條橋已經夠j死人都唔用

仆你個街
一開始以為好好睇 幾緊張咁
點知都唔知睇左乜尻
個肥佬望極d光都無事
用埋望遠鏡慢慢欣賞都仲得

浪費生命

當年睇完屌咗出嚟
爛尾電影

如果係打外星人既話 比較近期而又正常d既 我諗都係 battle los angeles

有 出左去死2件 之後發現太危險上番去
係我就唔走